來到兩點幾 扮作睡有哪位

靜到想哭也怪自己 真不爭氣

長夜抱着手機的你 恐怕是心中有鬼